又睇住個天光...

點解一到凌晨就會多嘢諗
一諗就訓唔到,屌你老母

訓啦柒頭

打十個飛機
瞓

點訓

得你做到掛

以前做野個陣都會，依家做廢青但間唔時都係咁

明白你感受

想瞓，但合埋眼好多嘢諗

聽住歌訓算

買大頭菜

瞓得著咩，聽啲慢歌只會越嚟越多嘢諗

我都訓唔著

分散下注意力

天光了

啲雀好撚嘈
死死地氣去食藥 早知就早兩粒鐘食
亂咁FF自己唔洗食藥瞓真係好撚On9（我）

醫生開嘅藥?

係
第三隻藥啦 唔知幾時又會食到無效呢

唉...清加油...

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

我仲要趕project冇得訓